2020都黎緊 啲女重要送返屋企係咪on9

我住將軍澳次次送到你入天水圍 回程重要打黎唔撚比我瞓
大佬我好撚攰架，有無體諒過呀
同你講下可唔可以間中先送又話我唔愛你又話以前唔係咁又話追撚到你就當你係草
都拍咗成年拖啦一開始緊係做好撚多野令你開心啦，但係依加做少咗唔代表我唔愛你喎
見你覆埋晒呢啲鳩野真係心都淡撚埋
我只係想你明白大家要互相體諒扶持進步先會快樂，唔好將啲野無限放大又覺得對方無付出 次次都一下比你踩到谷底又係咁摷返舊事黎講其實好無癮

分手囉

依咖香港咁既時勢都唔送？係咪想無左條女

分啦屌

因為你唔送
就有人會送囉

從來唔覺得TKO去大西北遠
利申住屯門成日出TKO親戚到 來回都唔洗粒半鐘

買車啦傻仔

其實要求男朋友送我返屋企係咪好過份？

樓主女友？

搭巴士定有私家車先

梗係自己揸車
驚養唔起咪買電單車
一啲都唔重皮

笑死
內容符合

咁都唔送？樓主一世單身

佢有比你屌架

識人住坪洲條女住天水圍都次次送 送撚左三年
用果三年交通時間可以做好多野了 都戇鳩鳩 又唔係夜 送乜鳩

都2020啦 仲坐交通工具

抑鬱鼻

借啲意拉佢同居晚晚挫佢

粒半鐘都唔遠

講緊來回加埋 即係一程八九個字

係呀 我自己揸車

八九個字好撚緊要啦
知啦知啦叻啦叻啦知你有車揸

但係仲有一個禮拜就失業呢
仆街葉劉幫唔到我地基層員工

你想條女第二日變浮屍或者無可疑墜樓身亡
咪唔好送